+++
title = "更新角色"
Description = "更新已创建的角色，例如显示名称、描述。"
weight = 4
+++

更新已创建的角色，例如显示名称、描述。不支持角色名称、类型的更新。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **权限管理** > **角色管理**。

2. 在角色列表页面，可以通过以下两种方式更新角色：  
	* 找到要更新的角色名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新**。

	* 单击要更新的 ***角色名称***，在详情页面，单击 **更新**。

3. 在更新页面，更新角色的信息：
	* (非必填) 在 **显示名称** 框中，输入角色的显示名称，支持中文字符。如未输入，默认显示为空。

	* (非必填) 在 **描述** 框中，输入角色的描述信息。

5. 编辑好内容后，单击 **确定**。